<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright 2015 Dennis Motta
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->

<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="action_refresh">Vernieuw</string>
  <string name="action_help">Hulp</string>
  <string name="action_share">Deel</string>
  <string name="share_using">Deel het gebruik</string>
  <string name="share_body">Ik gebruik de \"Desno365\'s Mods app voor het downloaden van Leuke en Goeie Minecraft pocket edition Mods. Nu ook in het Nederlands.
http://bit.ly/DesnoMods </string>
  <string name="action_feedback">Commentaar</string>
  <string name="feedback_toast">Vertel wat je van onze app vindt. geef een reactie op 
minecraftforum.net</string>
  <string name="action_rate">Beoordeel deze app</string>
  <string name="action_settings">instellingen</string>
  <string name="close_dialog">Sluiten</string>
  <string name="action_info">over</string>
  <string name="made_by">The App is gemaakt uit Liefde ( XD ) bij Desno365</string>
  <string name="follow_me">Volg Mij op Twitter</string>
  <string name="source_code">Haal de Bron code van deze App</string>
  <string name="support_me">Heb je Leuke en Nieuwe Ideeën voor deze App. Maak contact met mij op Twitter. Wil je mij graag helpen, Geef deze App dan 5 sterren op de Google Playstore Zodat we Betere en Leuke Nieuwe Mods Kunnen maken. Dank u wel!</string>
  <string name="take_me_play_store">Neem me mee naar de Google Playstore</string>
  <string name="contributors_title">Mensen die hebben geholpen</string>
  <string name="contributors_content">Veel dank aan de mensen die hebben geholpen bij dit project, en bij het vertalen. Hier is de lijst van mensen die mij hebben geholpen: http://desno365.github.io/minecraft/desno365-mods-app/credits</string>
  <string name="used_libraries_title">Gebruikte bronnen en afbeeldingen</string>
  <string name="info_title">Informatie</string>
  <string name="features_title">Eigenschappen</string>
  <string name="updates_title">Updates</string>
  <string name="changelog_title">Veranderd</string>
  <string name="useful_links_title">Handige Links</string>
  <string name="latest_version_is">De laatste versie is:</string>
  <string name="internet_error">Er is een Fout opgetreden. U kunt deze versie nu niet Updaten. Controleer uw internet verbinding.</string>
  <string name="show_changelog">wat is er allemaal Nieuw</string>
  <string name="hide_changelog">Verberg dit stuk tekst</string>
  <string name="minecraft_thread">Minecraftforum.net</string>
  <string name="installation_video_tutorial">Kijk de uitleg video</string>
  <string name="download_mod_from_website">Download this mod from Desno\'s website</string>
  <string name="download_map_from_website">Download this map from Desno\'s website</string>
  <string name="welcome_title">Welkom Bezoeker</string>
  <string name="welcome_content">Welkom Bezoeker. Dit is de Desno365 Mods App.
hier kunt u de laatste mods vinden en natuurlijk wat er nieuw is.</string>
  <string name="news_title">Nieuws</string>
  <string name="show_news">Bekijk al het nieuws.</string>
  <string name="hide_news">Verberg \"het Nieuws\"</string>
  <string name="need_help_title">Heeft u Hulp Nodig?</string>
  <string name="help_button">Ga naar de Help Pagina.</string>
  <string name="click_image_to_view">Klik op een afbeelding om het te vergroten.</string>
  <string name="zoom_image_showcase_title">Afbeelding inzomen</string>
  <string name="zoom_image_showcase_content">Klik twee keer om de afbeelding te vergroten.</string>
  <string name="what_you_need_title">Wat u nodig heeft om deze Mods te draaien</string>
  <string name="what_you_need_content">Je Hebt 2 Apps Nodig. 1. Natuurlijk minecraft Pocket Edition. Het moet wel \"De volledige\" versie zijn. 2. Blocklauncher. De gratis of de betaalde versie.</string>
  <string name="get_it_store">Download het van De Google Playstore</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_title">Hoe kun je deze Mods voorbereiden</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_download">Download eerst de mod die je wil gebruiken. Druk op de \"Download deze mod op Desno\'s website\" knop om naar de website waar je de mod kan downloaden, vergeet niet om het \"Instructions\" gedeelte zorgvuldig door te lezen (de mods hebbben een verschillende manier van installeren).</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_file_manager">Meestal bevinden mods zich in een .zip bestand, daarom zul je een bestandenmanager moeten gebruiken om het uit te pakken (er zijn genoeg bestandenmanagers beschikbaar in de Google Play Store).</string>
  <string name="get_one_store">krijg het op De Playstore</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_extract">Een bestand uitpakken is makkelijk: je  gaat naar je \"Download\" map met je bestandenmanager, klik dan op het zip bestand met alles erin wat je nodig hebt om de mod te gebruiken (meestal is het icoon van het zip bestand dat van een archief) en pak het uit.</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_after_extraction">Dit is een uitleg over \"The Portal 2 mod\" zip:</string>
  <string name="how_to_install_mods_title">Hoe kan ik mods installeren?</string>
  <string name="how_to_install_mods_manage_modpe_scripts">Als je deze stappen hebt gedaan, kun je Blocklauncher openen. Klik op het \"instellingen\" icoon en ga naar \"Manage ModPe scripts\"</string>
  <string name="how_to_install_mods_import">u moet ook dit ook activeren. Dat doe je door de balk, rechts boven in je scherm naar. Naar rechts te schuiven. Hij zal nu groen worden. Klik dan op \"import\"</string>
  <string name="how_to_install_mods_from_local_storage">ga Nu naar \"local Storage\". Het Bestand staat tussen \"downloads\". u moet er zeker van zijn dat u het \"JS bestand Instaleert. Een zip bestand is niet mogelijk. Door het zip bestand te open kunt u Het Js Bestand vinden.</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_title">Hoe Instaleer ik de \"Texture pack\"</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_launcher_options">Sommige mods hebben een texture pack nodig. Dit gaat via een Zip bestand. Klik op Blocklauncher , Het instelling icoon en dan \"Launcher options\"</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_texture_pack">Er staat \"Texture pack\" klik hier op. Kijk of deze optie geactiveerd is door de balk , rechts boven in het scherm naar Rechts te schuiven. Het zal groen worden.</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_select_texture_pack">Klik dan nu op \"Select\" en kies de juiste texture pack
dit kunt u vinden in het zip bestand van de mod.</string>
  <string name="info_content_tab6">Geweren. Wapens. Explosies. Dit is \"The Desnoguns Mod: :D</string>
  <string name="info_content_tab2">De mod probeert de kenmerken van het beroemde spel op Minecraft Pc in Mimecraft Pe na te doen. Met deze unieke mod kun je een eigen \"portal gun\" maken en schieten. Je kunt jezelf overal heen teleporteren. Er zijn 5 aparte Portalguns. Maar deze mod heeft ook nog andere Spullen: lange Val Laarzen, Spring Schoenen , en Gels. Meerdere Spullen zullen in Updates uitkomen</string>
  <string name="features_content_tab3">-De laser van de \"Laser Gun\" maakt elk blok kapot dat u tegenkomt. De Laser Bazooka zal alles laten Exploderen. En Met de Laser Sniper kun je vanaf een afstand bijna alle mods in 1 keer doden. Klik op het Instelling icoon En open De UI met informatie en de Instellingen voor de mod. Er zijn erg veel instellingen voor een wapen en je kunt ze zelf veranderen. Ook kun je je wapens vinden in een creative inventory</string>
  <string name="features_content_tab4">Maak een \"Turrent\" and plaats het waar je wilt. Gebruik de \"Turrent options\" en het zal elke mob doden die in de buurt komt. Turrent is een soort toren die op alles zal schieten wat je hebt aangewezen. Ook kun je je huis beschermen tegen je vrienden ;)</string>
  <string name="features_content_tab5">- Er zijn 12 cd\'s met 12 verschillende lieden. Dit Ding is al bekend op minecraft Pc. de CD speler. Door er op te klikken met een cd zal het de cd spler het lied afspelen. hoe langer de afstand van de cd speler hoe lager het volume. Ook kunnen er meerdere cd\'s op hetzelfde moment worden afgespeeld. Ook kan een cd in survival worden gevonden door een vijandige mob te doden. De kans is 1/30 dat deze een cd zal uitwerpen. Als u nog een keer op de cd speler klikt zal het lied stoppen. Ook als het afgelopen is werpt de cd zich zelf uit. u kunt de blokken in de creative inventory vinden. Het maken van een cd speler werkt hetzelfde als op de PC versie</string>
  <string name="info_content_tab7">This map and the mod attached bring the Non-Euclidean geometry on your mobile device!\nExperience the craziness of an unreal world, in a normal/Euclidean game like Minecraft.\nWords can\’t explain in a good way what this map has.\nTry it, you\'ll see.</string>
  <string name="connection_settings">Verbinding...</string>
  <string name="refresh_on_start_title">vernieuw van Start</string>
  <string name="refresh_on_start_summary">Vernieuw de inhoud van de app</string>
  <string name="updates_settings">nieuwe updates en Meldingen</string>
  <string name="notification_bool_title">Melding! Voor verbeteringen. Nieuwe update!</string>
  <string name="notification_bool_summary">Meldingen voor nieuwe mods Ontvangen</string>
  <string name="pref_sync_frequency_title">scan voor verbeteringen en nieuwe updates frequentie</string>
  <string name="pref_sync_frequency_summary">Zet de Tijdlijn voor het scannen van nieuwe Mods en Updates</string>
  <string name="language_settings">Taal</string>
  <string name="language_title">Kies een Taal</string>
  <string name="language_summary">Selecteer de taal van deze app</string>
  <string name="restart_text_language_popup">De app moet opnieuw worden opgestart om de gekozen taal te activeren.</string>
  <string name="help_translating_title">Help mij met vertalen!</string>
  <string name="help_translating_summary">Samenwerken aan dit project en help met het vertalen van deze app</string>
  <string name="customization_settings">Aanpassingen</string>
  <string name="themes_title">Thema</string>
  <string name="themes_summary">Selecteer het thema voor de App</string>
  <string name="restart_text_popup">de app moet worden herstart als u het Thema wilt wijzigen.</string>
  <string name="animations_title">Animaties</string>
  <string name="animations_summary">Selecteer de app animaties</string>
  <string name="help_settings">Tips en Hulp</string>
  <string name="restore_tips_title">Herstel suggesties</string>
  <string name="restore_tips_summary">Herstel tips en suggesties in de Help pagina</string>
  <string name="restored_toast">Tips en suggesties zijn hersteld!</string>
  <string name="notification_new_version_title">Nieuwe versie is uitgekomen!</string>
  <string name="notification_new_version_content1">Een Nieuwe versie van de</string>
  <string name="notification_new_version_content2">Is uitgekomen!</string>
  <string name="notification_thread">Thread</string>
  <string name="notification_download">Download</string>
</resources>
