<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="action_refresh">Aktualisieren</string>
  <string name="action_help">Hilfe</string>
  <string name="action_share">Teilen</string>
  <string name="share_using">Teilen mit...</string>
  <string name="share_body">Die \"Desno365´s Mods\"-App erlaubt es dir einige Minecraft Pocket Edition Mods herunterzuladen und zu spielen! Sieh es dir an: http://bit.ly/DesnoMods</string>
  <string name="action_feedback">Feedback</string>
  <string name="feedback_toast">Sag uns auf dem minecraftforum.net-thread was du von dieser App hältst!</string>
  <string name="action_rate">Diese App bewerten</string>
  <string name="action_settings">Einstellungen</string>
  <string name="close_dialog">Schliessen</string>
  <string name="action_info">Info</string>
  <string name="made_by">Diese App wurde mit Liebe erstellt von Desno365</string>
  <string name="follow_me">Folge mir auf Twitter</string>
  <string name="source_code">Bekomme den Sourcecode dieser App</string>
  <string name="support_me">/nHast du eine Idee, wie diese App noch verbessert werden könnte?/nKontaktiere mich auf Twitter!/n/nWenn du mich unterstützen willst dann bewerte diese App im Google Play Store. Das Dies hilft mir neue, fantastische Mods zu machen! Danke :)</string>
  <string name="take_me_play_store">Zum Play Store</string>
  <string name="contributors_title">Contributors</string>
  <string name="contributors_content">A big thanks to all the people who contributed to the project, by translating it or by helping me! Here the list of the people who contributed: http://desno365.github.io/minecraft/desno365-mods-app/credits/</string>
  <string name="used_libraries_title">Used libraries and images</string>
  <string name="info_title">Info</string>
  <string name="features_title">Funktionen</string>
  <string name="updates_title">Updates</string>
  <string name="changelog_title">Changelog</string>
  <string name="useful_links_title">Nützliche Links</string>
  <string name="latest_version_is">Die aktuelle Version ist:</string>
  <string name="internet_error">Beim Prüfen auf Updates ist ein Fehler aufgetreten, bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung.</string>
  <string name="show_changelog">Alle Changelogs anzeigen...</string>
  <string name="hide_changelog">Changelog verstecken...</string>
  <string name="minecraft_thread">minecraftforum.net-thread</string>
  <string name="installation_video_tutorial">Watch the installation video tutorial</string>
  <string name="download_from_website">Diese Mod von Desno´s Website herunterladen</string>
  <string name="welcome_title">Willkommen</string>
  <string name="welcome_content">Willkommen in der Desno365´s Mods-App./nHier kannst du die neueste Version und die Changelogs meiner Mods ansehen.</string>
  <string name="news_title">Neuigkeiten</string>
  <string name="show_news">Alle News anzeigen&#8230;</string>
  <string name="hide_news">News verbergen&#8230;</string>
  <string name="need_help_title">Brauchen sie Hilfe?</string>
  <string name="help_button">Zur \"Hilfe\"-Seite</string>
  <string name="click_image_to_view">Klicken sie auf ein Bild um es in voller Größe zu sehen.</string>
  <string name="zoom_image_showcase_title">Heranzoomen</string>
  <string name="zoom_image_showcase_content">Pinch or double tap the screen to zoom the image</string>
  <string name="what_you_need_title">Was du brauchst, um Mods zu benutzen</string>
  <string name="what_you_need_content">Du brauchst 2 Apps: Minecraft Pocket Edition (Die Vollversion, da Mods in der Demo nicht funktionieren) und BlockLauncher (Die kostenlose oder die Pro-Version).</string>
  <string name="get_it_store">Hol´es dir im Play Store</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_title">Wie man Mods vorbereitet</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_download">Zuerst musst du die Mod downloaden, die du benutzen möchtest. Um die Mods zu downloaden, klicke den \"Diese Mod von Desno´s Website herunterladen\"-Knopf. Wichtig; Lies den Abschnitt \"Anweisungen\" auf der Website gut durch, da einige Mods verschieden installiert werden.</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_file_manager">Normalerweise sind Mods in einer Zip-Datei, also benötigst du einen Dateimanager um die Sound- und Texturdateien zu extrahieren (Es gibt viele Dateimanager im Play Store herunterzuladen).</string>
  <string name="get_one_store">Hol´es dir im Play Store</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_extract">Das Extrahieren an sich ist ziemlich einfach: Du musst mit dem Dateimanager in den \"Download\"-Ordner gehen. Dort klickst du auf die .zip-Datei, die alles enthält, was du für die Mod benötigst und extrahierst sie.</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_after_extraction">Dies ist ein Beispiel der Portal 2 Mod nach dem Extrahieren:</string>
  <string name="how_to_install_mods_title">Wie man Mods installiert</string>
  <string name="how_to_install_mods_manage_modpe_scripts">Nun, da du die vorherigen Schritte abgeschlossen hast, öffne Blocklauncher und klicke auf \"Einstellungen/Settings\" und \"ModPE-Skripte/ModPE-Scripts verwalten\".</string>
  <string name="how_to_install_mods_import">Stellen Sie sicher, dass der Schalter in der oberen rechten Ecke auf ON gestellt ist und klicken Sie auf \"Importieren/Import\".</string>
  <string name="how_to_install_mods_from_local_storage">Importieren Sie das Skript aus dem lokalen Speicher (das Skript ist die .js-Datei, die in der .zip-Datei vorhanden ist).</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_title">Wie man Texturenpakete installiert</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_launcher_options">Einige Mods in der .zip-Datei haben ein Texturenpaket.\nUm es zu installieren, klicken Sie auf das Symbol \"Einstellungen\" und gehen Sie zu \"Launcher-Optionen\".</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_texture_pack">Gehen sie zum \"Texturenpaket\"-Abschnitt und stellen sie sicher, dass der Schalter oben rechts auf ON steht.</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_select_texture_pack">Dann drücken Sie die \"Select\"-Taste und wählen Sie das Texturenpaket, das aus der ersten .zip-Datei extrahiert wurde.</string>
  <string name="info_content_tab6">Waffen, noch mehr Waffen und Explosionen. Das ist der DesnoGuns Mod :D</string>
  <string name="info_content_tab2">This mod tries to bring the features of the famous PC game “Portal” in Minecraft Pocket Edition.\nWith this mod you can craft the Portal Gun and then shoot!\nYou can teleport yourself everywhere with these portals.\nThere are five different Portal Guns with different characteristics.\nIn this mod you can find also other items taken from the game “Portal”: Long Fall Boots, Jumpers, Gels. And many other features will come out in future updates.</string>
  <string name="features_content_tab3">• The laser of the Laser Gun destroys the block that you are looking.\n• The Laser Bazooka shoot a laser bullet that will explode when it touches the ground.\n• The Laser Sniper Rifle shoot a laser bullet that kill almost every mob it hit.\n• Tap the settings icon to open the UI with Information and Settings for the mod.\n• There are a lot of settings for the weapons, so you can personalize them.\n• You can find the Laser Weapons also in the creative inventory.</string>
  <string name="features_content_tab4">• Craft a turret and place it where you want, then make it aggressive with the “Turret options” item and the turret will start to shoot every selected mob that come in his range.\n• There is an option to change the name of the turret.\n• Protect your home with your turrets! ;)</string>
  <string name="features_content_tab5">• There are twelve different discs with twelve different songs (songs are ported from Minecraft PC).\n• Tap the jukebox with a disc and it will start playing the chosen song.\n• Greater the distance between you and the Jukebox, lower the volume of it.\n• Support multiple jukeboxes that play simultaneously.\n• There is a random chance of finding a disc every 30 kills of hostile mobs.\n• Tap the Jukebox to eject the disc. When the song ends the disc will be ejected automatically.\n• The Jukebox block and the discs are also in the creative inventory.\n• The crafting recipes of the Jukebox are the same of the PC version.</string>
  <string name="connection_settings">Connection</string>
  <string name="refresh_on_start_title">Refresh on start</string>
  <string name="refresh_on_start_summary">Refresh the content on app start</string>
  <string name="updates_settings">Updates and notifications</string>
  <string name="notification_bool_title">Notifications for new updates</string>
  <string name="notification_bool_summary">Receive notifications for new mods updates</string>
  <string name="pref_sync_frequency_title">Check for updates frequency</string>
  <string name="pref_sync_frequency_summary">Set the frequency for checking mods updates</string>
  <string name="language_settings">Language</string>
  <string name="language_title">Set language</string>
  <string name="language_summary">Select app\'s language</string>
  <string name="restart_text_language_popup">The app needs to be restarted for the language change to be activated.</string>
  <string name="help_translating_title">Help translating</string>
  <string name="help_translating_summary">Collaborate to this project and help translating the app</string>
  <string name="customization_settings">Customization</string>
  <string name="themes_title">Theme</string>
  <string name="themes_summary">Select app\'s theme</string>
  <string name="restart_text_popup">The app needs to be restarted for the theme change to be activated.</string>
  <string name="animations_title">Animations</string>
  <string name="animations_summary">Select app\'s animations</string>
  <string name="help_settings">Tips and help</string>
  <string name="restore_tips_title">Restore suggestions</string>
  <string name="restore_tips_summary">Restore tips and suggestions in the Help page</string>
  <string name="restored_toast">Tips and suggestions restored.</string>
  <string name="notification_new_version_title">New version released</string>
  <string name="notification_new_version_content1">A new version of the</string>
  <string name="notification_new_version_content2">has been released!</string>
</resources>
