<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright 2015 Dennis Motta
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <string name="action_refresh">Aktualisieren</string>
  <string name="action_info">Info</string>
  <string name="action_help">Hilfe</string>
  <string name="action_share">Teilen</string>
  <string name="share_using">Teilen mit...</string>
  <string name="share_body">Die \"Desno365´s Mods\"-App erlaubt es ihnen einige Minecraft Pocket Edition Mods herunterzuladen und zu spielen! Sehen sie es sich an: http://bit.ly/DesnoMods</string>
  <string name="action_feedback">Feedback</string>
  <string name="action_rate">Diese App bewerten</string>
  <string name="action_settings">Einstellungen</string>
  <string name="close_dialog">Schliessen</string>
  <string name="made_by">Diese App wurde mit sehr viel Liebe von Desno365 erstellt</string>
  <string name="follow_me">Folgen sie mir auf Twitter</string>
  <string name="source_code">Holen sie sich den Sourcecode dieser App</string>
  <string name="support_me">Haben sie eine Idee, wie diese App noch verbessert werden könnte? Kontaktieren sie mich auf Twitter! Wenn sie mich unterstützen wollen, dann bewerten sie diese App im Google Play Store. Dies hilft mir neue, fantastische Mods zu machen! Danke :)</string>
  <string name="take_me_play_store">Zum Play Store</string>
  <string name="contributors_title">Mitwirkende</string>
  <string name="contributors_content">Ein großes Dankeschön an alle Leute, die an dem Projekt mitgewirkt haben! Hier eine Liste der Leute, die dazu beigetragen haben: http://desno365.github.io/minecraft/desno365-mods-app/credits/</string>
  <string name="used_libraries_title">Verwendete Bibliotheken und Bilder</string>
  <string name="info_title">Info</string>
  <string name="features_title">Funktionen</string>
  <string name="updates_title">Updates</string>
  <string name="compatibility_title">Compatibility</string>
  <string name="changelog_title">Changelog</string>
  <string name="useful_links_title">Coole Links</string>
  <string name="loading">Bitte warten...</string>
  <string name="mods">Mod-Scripte</string>
  <string name="latest_version_is">Die aktuelle Version ist:</string>
  <string name="mod_compatibility_content">Compatible Minecraft PE versions:</string>
  <string name="internet_error">Beim Prüfen auf Updates ist ein Fehler aufgetreten, bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung.</string>
  <string name="show_changelog">Alle Changelogs anzeigen...</string>
  <string name="hide_changelog">Changelog verstecken...</string>
  <string name="minecraft_thread">minecraftforum.net-thread</string>
  <string name="instruction_for_installing">Lese die Instruktionen, wenn du Hilfe beim installieren der mods brauchst</string>
  <string name="installation_video_tutorial">Schauen sie sich das Video-Tutorial zur Installation an</string>
  <string name="download_mod_from_website">Lade diese Mod von Desnos Webseite heruter</string>
  <string name="download_map_from_website">Lade diese Website von Deines Website herunter</string>
  <string name="welcome_title">Willkommen</string>
  <string name="welcome_content">Willkommen in der Desno365s Mods-App. Hier könne sie  die neueste Version und die Changelogs meiner Mods ansehen.</string>
  <string name="minecraft_version_title">MCPE version</string>
  <string name="minecraft_version_content">Installed version: Minecraft PE %1$s</string>
  <string name="minecraft_not_installed">Minecraft PE not installed</string>
  <string name="news_title">Neuigkeiten</string>
  <string name="news_button">Hier zu den Neuigkeiten</string>
  <string name="need_help_title">Brauchen sie Hilfe?</string>
  <string name="help_button">Zur \"Hilfe\"-Seite</string>
  <string name="click_image_to_view">Klicken sie auf ein Bild um es in voller Größe zu sehen.</string>
  <string name="zoom_image_showcase_title">Heranzoomen</string>
  <string name="what_you_need_title">Was sie brauchen, um Mods zu benutzen</string>
  <string name="what_you_need_content">Sie brauchen 2 Apps: Minecraft Pocket Edition (Die Vollversion, da Mods in der Demo nicht funktionieren) und BlockLauncher (Die kostenlose oder die Pro-Version).</string>
  <string name="get_it_store">Hol´es dir im Play Store</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_title">Wie man Mods installiert</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_download">Zuerst müssen sie die Mod downloaden, die sie benutzen möchten. Um die Mods zu downloaden, klicken sie den \"Diese Mod von Desnos Website herunterladen\"-Knopf. Wichtig; Lesen sie den Abschnitt \"Anweisungen\" auf der Website gut durch, da einige Mods verschieden installiert werden.</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_file_manager">Normalerweise sind Mods in einer Zip-Datei, also benötigen sie einen Dateimanager um die Sound- und Texturdateien zu extrahieren (Es gibt viele Dateimanager im Play Store herunterzuladen).</string>
  <string name="get_one_store">Holen sie sich einen im Play Store</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_extract">Das Extrahieren an sich ist ziemlich einfach: Sie müssen mit dem Dateimanager in den \"Download\"-Ordner gehen. Dort klicken sie auf die .zip-Datei, die alles enthält, was sie für die Mod benötigen und extrahieren sie.</string>
  <string name="how_to_prepare_mods_after_extraction">Dies ist ein Beispiel der Portal 2 Mod nach dem Extrahieren:</string>
  <string name="how_to_install_mods_title">Wie man Mods installiert</string>
  <string name="how_to_install_mods_manage_modpe_scripts">Nun, da du die vorherigen Schritte abgeschlossen hast, öffne Blocklauncher und klicke auf \"Einstellungen/Settings\" und \"ModPE-Skripte/ModPE-Scripts verwalten\".</string>
  <string name="how_to_install_mods_import">Stellen Sie sicher, dass der Schalter in der oberen rechten Ecke auf ON gestellt ist und klicken Sie auf \"Importieren/Import\".</string>
  <string name="how_to_install_mods_from_local_storage">Importieren Sie das Skript aus dem lokalen Speicher (das Skript ist die .js-Datei, die in der .zip-Datei vorhanden ist).</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_title">Wie man Texturenpakete installiert</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_launcher_options">Einige Mods in der .zip-Datei haben ein Texturenpaket.\nUm es zu installieren, klicken Sie auf das Symbol \"Einstellungen\" und gehen Sie zu \"Launcher-Optionen\".</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_texture_pack">Gehen sie zum \"Texturenpaket\"-Abschnitt und stellen sie sicher, dass der Schalter oben rechts auf ON steht.</string>
  <string name="how_to_install_texture_pack_select_texture_pack">Dann drücken Sie die \"Select\"-Taste und wählen Sie das Texturenpaket, das aus der ersten .zip-Datei extrahiert wurde.</string>
  <string name="info_content_tab6">Waffen, noch mehr Waffen und Explosionen. Das ist der DesnoGuns Mod :D</string>
  <string name="info_content_tab2">Diese mod versucht, die Merkmale des berühmten PC-Spiel \"Portal\" in die Minecraft Pocket Edition einzubringen. Mit dieser Mod können sie die Portal Gun craften und damit feuern, um sich mit den Portalen übeallhin zu teleportieren! Es gibt 5 verschiedene Portal Guns mit verschiedenen Merkmalen. In dieser Mod finden sich auch andere Elemente aus dem Spiel \"Portal\": Die \"Long Fall Boots\", \"Jumper\",\"Gele\" so wie viele andere Features, die in Zukunft dazukommen werden.</string>
  <string name="features_content_tab3">Der Laser der Laser Gun zerstört den Block, den sie anschauen.Die Laser Bazooka hingegen verschießt eine Laserkugel, die explodiert, sobald sie den Boden berührt. Das Laser-Scharfschützengewehr scheißt einen Laserschuss, der fast jeden Mob bei einem Trefer tötet. Klicken sie auf das Symbol \"Einstellungen\", um das Einstellungsmenü mit Informationen zur Mod und den Einstellungen der einzelnen Waffen zu öffnen. Es gibt einige Einstellungen, um die Waffen anzupassen. Die Laser-Waffen sind auch im Kreativ-Inventar zu finden.</string>
  <string name="features_content_tab4">Stellen sie einen Turret her und platzieren sie ihn an einer beliebigen Stelle und machen sie ihn mit dem \"Turret-Options\"-Item aggressiv, sodass er jeden ausgewählte Mob, der in seine Reichweite kommt, schießt. Sie können den Namen des Turrets in den Turret-Optionen ändern. Verteidigen sie ihr Haus mit ihren Turrets! ;)</string>
  <string name="features_content_tab5">Es gibt 12 verschiedene CDs mit 12 verschiedenen Songs (Die Songs sind aus der PC-Version). Tippen sie mit einer CD auf die Jukebox, um den ausgewählten Song anzuhören. Tippen sie erneut auf die Jukebox, um die CD zu entnehmen. Wenn der Song zu Ende ist, wird die CD automatisch ausgeworfen. Umso größer die Distanz zwischen ihnen und der Jukebox ist desto leiser wird sie. Sie könne mehrere Jukeboxen auf einmal spielen lassen. Jedes 30. Mal, wenn sie einen Mob töten, besteht die Chance eine CD zu finden. Tippen sie erneut auf die Jukebox, um die CD zu entnehmen. Die Jukebox befindet sich auch mit den dazugehörigen CDs im Kreativ-Inventar. Die Crafting-Rezepte sind dieselben, wie in der Minecraft PC-Version.</string>
  <string name="info_content_tab7">Diese Map und Mod bringt die nicht-euklidianische Geometrie auf dein Handy! Erfahre die verrücktheit einer surrealen Welt in einem euklidianischem Spiel wie Minecraft. Man kann diese Map nicht mit Worten beschreiben. Probiere es aus, du wirst es es sehen.</string>
  <string name="connection_settings">Verbindung</string>
  <string name="refresh_on_start_title">Aktualisierung bei Start</string>
  <string name="refresh_on_start_summary">Den Inhalt beim App-Start aktualisieren</string>
  <string name="updates_settings">Updates und Benachrichtigungen</string>
  <string name="notification_bool_mods_title">Benachrichtigen, wenn die Mod geupdatet wird</string>
  <string name="notification_bool_mods_summary">Bekomme Benachrichtigungen für neue Mod Updates</string>
  <string name="notification_bool_news_title">Benachrichtigungen für Neuigkeiten</string>
  <string name="notification_bool_news_summary">Bekomme Benachrichtigungen bei neuen Neuigkeiten</string>
  <string name="pref_sync_frequency_title">Überprüfung auf Updates</string>
  <string name="pref_sync_frequency_summary">Interval für Update-Check</string>
  <string name="language_settings">Sprache</string>
  <string name="language_title">Sprache festlegen</string>
  <string name="language_summary">App-Sprache auswählen</string>
  <string name="restart_text_language_popup">Die Anwendung muss neu gestartet werden, damit die Sprachänderung funktioniert.</string>
  <string name="help_translating_title">Helfen Sie beim Übersetzen</string>
  <string name="help_translating_summary">Tragen sie diesem Projekt bei, indem sie beim Übersetzen der App helfen</string>
  <string name="customization_settings">Anpassen</string>
  <string name="themes_title">Thema</string>
  <string name="themes_summary">Wählen Sie die App-Thema</string>
  <string name="restart_text_popup">Die Anwendung muss neu gestartet werden, damit die Thema-Änderung funktioniert.</string>
  <string name="animations_title">Animationen</string>
  <string name="animations_summary">Wählen Sie die App-Animationen</string>
  <string name="help_settings">Tipps und Hilfe</string>
  <string name="restore_tips_title">Aktualisirung der Vorschläge</string>
  <string name="restore_tips_summary">Tipps und Vorschläge auf der Hilfe-Seite aktualisieren</string>
  <string name="restored_toast">Tipps und Vorschläge aktualisiert.</string>
  <string name="notification_new_version_title">Neue Version verfügbar</string>
  <string name="notification_new_version_content1">Eine neue Version der</string>
  <string name="notification_new_version_content2">ist verfügbar!</string>
  <string name="notification_unread_news">Neue Neuigkeiten!</string>
  <string name="notification_thread">Artikel</string>
  <string name="notification_download">Download</string>
  <string name="show_news" tools:ignore="UnusedResources">Alle News anzeigen&#8230;</string>
  <string name="hide_news" tools:ignore="UnusedResources">News verbergen&#8230;</string>
  <string name="zoom_image_showcase_content" tools:ignore="UnusedResources">Doppel tippe oder halte den Bildschirm gedrückt um das Bild zu vergrößern</string>
  <string name="feedback_toast" tools:ignore="UnusedResources">Sagen sie uns auf dem minecraftforum.net-thread was sie von dieser App halten!</string>
</resources>
