<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    //menu items (3 dots menu)
    <string name="action_refresh">Aggiorna</string>
    <string name="action_info">Riguardo a&#8230;</string>
    <string name="action_help">Aiuto</string>
    <string name="action_share">Condividi</string>
    <string name="share_using">Condividi con&#8230;</string>
    <string name="share_body">Prova l\'applicazione \"Desno\'s Mods\" che ti permetterà di scaricare alcune fantastiche mod di Minecraft: http://bit.ly/DesnoMods </string>
    <string name="action_rate">Valuta quest\'app</string>
    <string name="action_settings">Impostazioni</string>

    //about alert dialog
    <string name="take_me_play_store">Portami al Play Store</string>
    <string name="close_dialog">Chiudi</string>
    <string name="follow_me">Seguimi su Twitter</string>
    <string name="source_code">Guarda il codice sorgente di quest\'app</string>
    <string name="made_by">Made with Love by Desno365</string>
    <string name="support_me">\nHai qualche idea per migliorare quest\'app?\nContattami su Twitter.\n\nSe hai voglia di supportarmi valuta quest\'app 5 stelle sul Play Store. Questo mi aiuterà a fare nuove fantastiche mod! Grazie :)</string>

    //titles - general
    <string name="info_title">Informazioni</string>
    <string name="features_title">Caratterisitche</string>
    <string name="updates_title">Aggiornamenti</string>
    <string name="changelog_title">Changelog</string>
    <string name="useful_links_title">Link utili</string>

    //text - general
    <string name="latest_version_is">L\'ultima versione è:</string>
    <string name="internet_error">C\'è stato un errore durante il controllo degli aggiornamenti, controlla la tua connessione ad Internet.</string>
    <string name="show_changelog">Mostrami tutto il changelog&#8230;</string>
    <string name="hide_changelog">Nascondi il changelog&#8230;</string>
    <string name="download_from_website">Scarica questa mod dal sito web di Desno</string>
    <string name="minecraft_thread">Pagina di minecraftforum.net</string>

    //home page
    <string name="welcome_title">Benvenuto</string>
    <string name="welcome_content">Benvenuto in \"Desno365\'s Mods\".\nQui potrai controllare le ultime versioni e i changelog di tutte le mie mod.</string>
    <string name="news_title">News</string>
    <string name="show_news">Mostrami tutte le news&#8230;</string>
    <string name="hide_news">Nascondi le news&#8230;</string>
    <string name="need_help_title">Hai bisogno di aiuto?</string>
    <string name="help_button">Portami alla pagina di aiuto</string>

    <string name="info_content_tab2">This mod tries to bring the features of the famous PC game “Portal” in Minecraft Pocket Edition.\nWith this mod you can craft the Portal Gun and then shoot!\nYou can teleport yourself everywhere with these portals.\nThere are five different Portal Guns with different characteristics.\nIn this mod you can find also other items taken from the game “Portal”: GravityGun, Long Fall Boots, Jumpers, Gels. And many other features will come out in future updates.</string>

    <string name="features_content_tab3">• The laser of the Laser Gun destroys the block that you are looking.\n• The Laser Bazooka shoot a laser bullet that will explode when it touches the ground.\n• The Laser Sniper Rifle shoot a laser bullet that kill almost every mob it hit.\n• Tap the settings icon to open the UI with Informations and Settings for the mod.\n• There are a lot of settings for the weapons, so you can personalize them.\n• You can find the Laser Weapons also in the creative inventory.</string>

    <string name="features_content_tab4">• Craft a turret and place it where you want, then make it aggressive with the “Turret options” item and the turret will start to shoot every selected mob that come in his range.\n• There is an option to change the name of the turret.\n• Protect your home with your turrets! ;)</string>

    <string name="features_content_tab5">• There are twelve different discs with twelve different songs (songs are ported from Minecraft PC).\n• Tap the jukebox with a disc and it will start playing the choosed song.\n• Greater the distance between you and the Jukebox, lower the volume of it.\n• Support multiple jukeboxes that play simultaneously.\n• There is a random chance of finding a disc every 30 kills of hostile mobs.\n• Tap the Jukebox to eject the disc. When the song ends the disc will be ejected automatically.\n• The Jukebox block and the discs are also in the creative inventory.\n• The crafting recipes of the Jukebox are the same of the PC version.</string>

    //settings
    <string name="connection_settings">Connessione</string>
    <string name="refresh_on_start_title">Aggiorna all\'avvio</string>
    <string name="refresh_on_start_summary">Aggiorna il contenuto all\'avvio dell\'applicazione</string>
    <string name="updates_settings">Aggiornamenti e notifiche</string>
    <string name="notification_bool_title">Notifiche per nuovi aggiornamenti</string>
    <string name="notification_bool_summary">Notifiche per nuovi aggiornamenti delle mod</string>
    <string name="pref_sync_frequency_title">Frequenza controllo aggiornamenti</string>
    <string name="pref_sync_frequency_summary">Imposta la frequenza per il controllo di nuovi aggiornamenti</string>

    //notifications
    <string name="notification_new_version_title">Nuova versione rilasciata</string>
    <string name="notification_new_version_content1">Un nuova versione della</string> //A new version of the *modHere* has been released!
    <string name="notification_new_version_content2">è stata rilasciata!</string>

    <string name="themes_summary">Seleziona il tema dell\'app</string>
    <string name="themes_title">Tema</string>
    <string name="restore_tips_title">Ripristina suggerimenti</string>
    <string name="restore_tips_summary">Ripristina suggerimenti a aiuti nella pagina di Aiuto.</string>
    <string name="restart_text_popup">L\'applicazione deve essere riavviata affinchè i cambiamenti abbiano effetto.</string>
    <string name="restored_toast">Suggerimetni ripristinati.</string>
    <string name="animations_summary">Seleziona le animazioni per l\'app</string>
    <string name="animations_title">Animazioni</string>
    <string name="click_image_to_view">Clicca qualsiasi immagine in questa pagina per vederla alla massima risoluzione.</string>
    <string name="customization_settings">Personalizzazione</string>
    <string name="get_it_store">Scaricala dal Play Store</string>
    <string name="zoom_image_showcase_content">Pizzica con due dita o fai doppio tap sullo schermo per aumentare lo zoom</string>
    <string name="zoom_image_showcase_title">Zoom dell\'immagine</string>
    <string name="get_one_store">Scaricane uno dal Play Store</string>
    <string name="help_settings">Suggerimenti e aiuto</string>
    <string name="how_to_prepare_mods_title">Come preparare le mod per l\'installazione</string>
    <string name="how_to_prepare_mods_download">Prima di tutto scarica la mod che vuoi usare. Per scaricarla puoi premere il pulsante \"Scarica questa mod dal sito di Desno\" per visitare il sito nel quale puoi scaricare la mod, ricordati anche di leggere attentamente la sezione \"Instruction\" (le mod potrebbero avere diverse procedure di installazione).</string>
    <string name="how_to_prepare_mods_file_manager">Solitamente le mod sono compresse in un file .zip, quindi avrai bisogno di un Gestore File per estarlo (puoi trovare numerosi gestori di file sul Play Store).</string>
    <string name="how_to_prepare_mods_extract">Per estrarre vai col tuo gestore di file nella cartella \"Download\", clicca il file .zip che contiene tutto quello che serve per usare la mod (solitamente l\'icona di un file .zip è un archivio) e infine estrai tutto il contenuto del file.</string>
    <string name="how_to_prepare_mods_after_extraction">Questo è un esempio della mod \"Portal 2\" dopo l\'estrazione:</string>
    <string name="how_to_install_mods_title">Come installare le mod</string>
    <string name="how_to_install_mods_manage_modpe_scripts">Ora che hai fatto i precedenti passaggi puoi aprire BlockLauncher, clicca l\'icona delle impostazioni e vai nel menu \"Manage ModPE Scripts\".</string>
    <string name="how_to_install_mods_import">Assicurati che il bottone in alto sia su ON e clicca il tasto \"Importa\".</string>
    <string name="how_to_install_mods_from_local_storage">Importa lo script dalla memoria interna (local storage), lo script è il file .js che dovresti aver estratto dal file .zip della mod.</string>
    <string name="how_to_install_texture_pack_title">Come installare una texture pack</string>
    <string name="how_to_install_texture_pack_launcher_options">Alcune mod dentro il file .zip hanno una texture pack.\nPer installarla apri BlockLauncher, clicca l\'icona delle impostazioni e vai nella sezione \"Launcher options\".</string>
    <string name="how_to_install_texture_pack_texture_pack">Vai nel menu \"Texture pack\" e assicurati che il bottone in alto sia su ON.</string>
    <string name="how_to_install_texture_pack_select_texture_pack">Infine premi il pulsante \"Select\" e seleziona la texture pack che hai estratto precedentemente dal file .zip.</string>
    <string name="what_you_need_title">Ciò che serve per usare le mod</string>
    <string name="what_you_need_content">Due app sono necessarie: Minecraft Pocket Edition (la versione completa, la demo non funziona con le mod) e BlockLauncher (la versione gratuita o quella a pagamento, è uguale).</string>
    <string name="action_feedback">Feedback</string>
    <string name="feedback_toast">Aiutami a migliorare quest\'app. Fammi sapere cosa ne pensi e se hai dei suggerimenti sul thread di minecraftforum.net</string>
    <string name="info_content_tab6">Guns. Weapons. Explosions. This is the DesnoGuns Mod! :D</string>

</resources>
